有冇orchestra 團想搵人錄音？

自己做開recording and mixing, 但小接觸做管弦樂
有興趣既可以TG: hkboyboy
只收車馬費